和理非係時候幫手，係屋企都可以為前線做準備

你哋唔上場，但都可以幫手，就係儲雞蛋殼，但請改改開雞蛋方法，盡量開口細啲，用水簡單沖一沖唔會發臭，畀前線好好運用，可以的話，入啲膠水又好、黑漆又好、咩都得啦，跟著用膠紙封口，或用熱溶膠封口又得。

有隻膠水建議，就係用來痴膠地板嗰啲咖啡色膠水，一百蚊一大桶，粘度高難清理，旺角廣東道一帶賣膠地板舖頭有售。

推

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術